有冇巴絲有we wa信用卡

如題
身邊無朋友有
想填你做介紹人
益下自己友
非打手

呢度呢度

安信PCL:你的推薦編號為PNQPXW。立即將以下連結 轉發給你的親友申請WeWa或EarnMORE信用卡，齊齊SHARE一百萬！受條款約束，查詢EN/取消UN 22698899

用呢條link至少賺$300
期待佢個瓜分$1M，依家申請有著數，做到8月31日炸

點解我會覺得樓主 同回post既兩位 係同一人
有冇人有同感

你就打手

唔同推薦篇號架驗眼啦
呢排興wewa卡你都整返張啦

利申：齊齊賺$300

me

其實成個post得你一個外人，其他全部打手

唔識貨～
小朋友申請唔到唔好踩場

年薪要幾多 岩岩出黎搵得少

$60000<< 普通卡
$150,000<<白金卡

低門檻首選

立即將以下連結 轉發給你的親友申請WeWa或EarnMORE信用卡，齊齊SHARE一百萬！受條款約束，查詢EN/取消UN 22698899

用我呢條link申請補多至少$300，去官網申請無呢個著數架

打手味濃

你就打手，有著數都唔識拎
以為攤大手板個天會跌錢落黎比你洗

成功推薦一個，推薦人同被推薦人每人至少執$300

唔申請唔好阻住晒啦

你果陣此地無銀既味出曬黎

400抽一次獎係每次計定每400計一次
如果我買800蚊一野 一張單過
係抽一次定兩次

咁出得referral link唔係想r人申請係咩呀？
膠都廢事比你

抽一次 >=$400抽一次，每次最少$20
我通常抽到$25/$50

我淨係睇到極度鼓勵你洗錢

啲對白好熟口面

上面d打手語氣咁似呃人錢咁
咩有錢齊齊賺 唔想搵唔好阻住曬

Referral一定係雙方都有著數架啦
你用過信用卡未？